屌你老母 ofo bike真係廢老車黎

呀唔係 隔離個廢老仲踩得快過我
屌你架車用十成力先去得五成
仲話改良版 你踩左先好同我講野
擺左deposit入去冇得攞返出黎on99
幾時執

唔係執咗笠咩？

仆佢個街，好多廢老自己用鎖鎖住架車，好撚pk，我見一架report一架...btw, 我試過唔9鋸，買左幾個濕9鎖，係佢地個鎖上面再鎖，你老味丫

公用車變左私家車，廢佬真係無恥

好波 但真係好撚難踩
等啲廢老踩飽佢 唔同佢地爭

最好快撚啲執

係咪你廢咋

唔好講咁多 你踩左先

屌ofo搵左個幾鐘廿幾架都無一架work

由元朗行到朗屏
一係比人report壞車
一係就比人鎖左。一係就比人整爛左
一係就收左5蚊但unlock唔到

厄左我10蚊cash同13蚊儲值

退款了